有無人瞓唔著？

仲㩒電話？瞓啦

屌你

你個名

hi

又連續三日喇

聽朝仲要早起身

乖啦 瞓啦

瞓唔到先入嚟

平時一瞓落床秒速瞓着

唔知點解今晚過路好似好活躍好多嘢諗咁，瞓唔着

大家點解訓唔著？

㩒緊電腦 寫緊自己嘅“小說故事”

聽講係 地球同太陽嘅能量轉變緊…

我有時 係因為多野諗

然後就索性睇書/寫稿